哥本哈根美人魚像 被噴上Free Hong Kong塗鴉

丹麥哥本哈根著名的小美人魚雕像，竟被噴上支持香港的塗鴉。

根據讀者提供的圖片所見，銅牌所在的岩石上，噴上橙紅色的「Free Hong Kong」字句，旁邊就有白色文字。

據美聯社報紙，有人黎明前故意破壞公物，警方派出警犬搜索，暫時無人被捕。

屌你老母

呢d會輸民意呀......

唔太信係自己人做其實，要做既一般都係貼紙，點會噴

兒登仔：支那老屈

有冇手足去幫手抹咗佢 🙏

然後噴字既人我屌你老母

呢個就堅輸民意喇屌你
正常一係貼 一係噴喺隔離

大陸人要插贓嫁禍實在太易
但大家至少要集體譴責呢件事先

呢招好毒

國際戰線

屌

唔會係香港人做

如果係識玩嘅藍絲，黃絲就莫須有
如果係6uo嘅黃絲，唔割對唔住自己

開始老屈香港人

一定唔係手足
支那人正仆街
大家集思廣益睇下點搞

道歉運動，雖然未必係自己人做，但勸籲加道歉冇壞

五毛 : 兒登仔:支那老屈

no care care who did.this. free hk make sense .

手足又變condom

道歉師出動

下次噴 Denmark belongs to China

我相信真手足只會舉黑旗打卡，邊個支那豬係到插贓嫁禍

就算係唔係手足做
我地都要硬食道歉架啦
早d道歉好過啦

又話唔捉鬼，上面做乜咁多人話係老屈

擺明係支那種做，老屈香港人
香港人去到外國頂多show 光復旗，唔會噴字

共產黨表示好撚驚

唔敢講邊個做，唔係等陣又比人屌割席，之前連登仔話唔理做得有幾衰，如果唔認係手足做就係捉鬼當手足係condom

其實上個月都有人係山D大石上噴黑警光復香港咁
心諗做乜鳩
有時D人好腦殘一諗就做同強國到此一遊冇分別

有冇當地手足發起清潔

小心d人屌你割席捉鬼

有錯就道歉其實冇問題。之前六月稅局果陣都係咁，又唔係港府。
Sorry for wrongly vandalised such precious cultural property.

似鬼佬自己做/強國人插贓

無條件不割不捉鬼根本係on9策略

我係中共實複製呢單野100次

想問：手足好少用油漆寫，唔係用開噴漆？

爭住出嚟割

會輸民意

老屈手法太明顯

連登仔又話唔割。。。。

外國做就係支拿鬼
香港做就叫唔割，屌人捉鬼

但核爆都唔割！

共產黨會倒台啊

問題係，有乜用？
損人不利己

屌，老屈

無人話係我地...

咁如果係噴咗個，我哋又道歉？

當地警察尚未捉到破壞文物嘅犯人 更加唔知佢係咩人咩背景咩立場 點解我哋要咁快爭住出嚟認係手足做嘅&不割席？

割

不如求其搵個人去個雕像前屙篤屎，不割

國際線真係要有人做代表，類似民記嗰隻

不割

-O-O

唔捉鬼都唔洗衝出嚟認
呢種塗鴉都唔似海外香港人以往既行動

你黎去做啦

We are sorry + 支持執法

pushhhhh

肯定係鬼

呢個po係咪好多五毛洗cm帶風向？

噴文物。。。

咪繼續盲撐囉 你地個乜9經濟圈就死得愈快

收皮啦你

你話乜人會係呢d事上抽香港人水

係人地國家文物噴 呢d on 9一定要割

「不割」已經被人濫用

你不如去自由神像前屙篤屎，然後大叫光復香港
做埋曬啲有辱自己國格的事，幫支那助功，都唔喺同一張席上，割你老母咩

錯錯錯
幫支那助功，都唔係同一張席上，點割啊大佬？
姐係你會唔會同五毛割？唔會，因為都唔係同路人

噴喺舊石,唔係銅像喎

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

多謝支持 自由香港
但破壞文物行為有違港人爭取民主自由原則
希望丹麥邊面接受道歉 以及繼續支持世界任何人爭取自由民主

帶風撚主意

咪係丹麥奶共奶到出哂汁

幫手道歉好過啦
手足下次唔好咁樣噴啦

我信支那人噴上去，玩高級黑

人魚像我去睇時，根本支那人多過所有其他國家總和

Cls呢啲行為同支那仔拆十字架有乜分別
有腦都唔會咁做啦

十字架單野都知嫁禍好易

唔似平時見開既行為

除咗搵當地手足清，不如喺下次遊行舉牌道歉？？

語言既藝術, Say Sorry 唔代表係自己做
而家要同世界表明, 依d塗鴉外國景點既野我地係唔認同
告誡執行依件事既人

自己人做唔出奇，大把又低質又仆街既所謂黃絲。

噴番中國旗上去

好大機會支那人⋯⋯
香港人冇損壞人哋國家地標嘅不良習慣.....

push

屌，噴人哋既文物同支那人油人枝炮，喺金字塔寫「到此一遊」有咩分別
on9

屌你老味走去丹麥噴個漆實係勇武派啦

蚛蝈人新招數
我地文宣要幫手宣揚出去
哩啲破壞公物既野只有蚛蝈人先會做
要舉例子
對日本繪馬
對哈佛大學塗鴉
對蚷地自己既萬里長城雕刻

仲有
連登仔幾時先明白批評唔等於割, 做得唔好就要改
就算唔係自己人做, 我地都要樹立我地認為正確既野
而唔係乜鳩都攬, 又唔諗點改進

屌呀

其實有冇諗過唔好乜柒都認自己人好冇
支那人因為運動柒出國際兩次（日本 立陶苑
宜家對家求其做d野就認曬親戚
香港人真係好嫁禍

冇撚眼睇

唔係輸唔輸民意嘅問題
而係咁做真係錯左
唔可以喺外地咁樣漠視法律噴漆破壞
喺香港噴邊都冇問題

true。

但講還講，喺人哋地標貼貼紙都唔好囉。咁同班支那蝗寫「到此一遊」有咩分別。

agger
乜鳩都攬只會變成衛兵

我意思係好似文宣咁痴上去，唔係貼貼紙

不論是否手足做
Damage control先係重點
唔好用本地視野去諗

真係手足做 -> 要為佢行為負責，大家一齊揹鑊
唔係手足做 -> 主動道歉+處理，真相大白後我地更顯優秀

紅衛兵就乜都唔割啦，拆古蹟打地主打知識份子，唔割唔係咁用

認同請pin

不論是否手足做
Damage control先係重點
唔好用本地視野去諗

真係手足做 -> 要為佢行為負責，大家一齊揹鑊
唔係手足做 -> 主動道歉+處理，真相大白後我地更顯優秀

奶唔奶唔係重點

其實真係會

係到整污槽人地啲地方做乜

我哋可以夾錢出清理費喺當地安排專業清理(業餘亂嚟嘅話怕越清理越壞)。快啲搵吓丹麥有冇手足聯絡當局協調。唔使理係唔係手足，我哋幫手補救就係最好嘅PR。

正確
將危機變成國際宣傳機會

agger

又話不割 而家光速割都割唔切

捉到人先講野啦
而家話唔係我哋反而仲on9

一定係對家砌生豬肉

唔好濫用「割」
咁的行為同支那人有咩分別？

直覺唔係手足做 就算真係做左都係割 咁撚On9 係外國做呢啲野只會惹人反感

而家我地可以做既野就係道歉 (就算唔係我地做都係因為我地而發生) 睇下可唔可以幫手清潔 解釋返之類 然後冷處理唔好提

自己地方出4眼仔都算
屌依家人地地方呀
尊重返當地人啦

唔理邊個做啦 做得都一定on9

上次澳洲又係咁
對家玩呢啲野老屈真係好難打

中國人種

Block 左你好耐

咁都唔叫割

加句兒登仔係前面唔代表真會變假

即係手足做左支那行為就割

辛苦哂wo 特登解block睇我講咩

眾籌係當地最出名嘅報紙雜誌登道歉聲明有無得諗

有無人做搞手

呢d 要快, 先顯得出我地誠意

擺明係串9你地班傻仔 咁天真既你

-0-0

擺明支那人醜化香港人

割左佢咪得 好過一齊死

要道歉，理得佢係咪鬼，依加搞到人地地方就一定入我地數

驚系咩
自己手足比人掟落街喇
掛住遠在幾萬公里之外一條魚

其次，莫講話唔知係咪真係手足做
就算係斷正，有埋片，係真手足咁又點？
咪又係比人鬧兩句

寫句free Hong Kong就係手足？
我寫句「我愛中國」都得啦

仲有你認同自己係支那行徑？

呢張圖玩夠啦，KOL返去你老母個閪度啦

大把mk

靠害
真on9 定對家都要屌
唔係搞到神憎鬼厭

連登仔點睇匯豐獅子同尖咀鐘樓

識玩插贓嫁禍
就去人地地頭寫番：一個中國，共產黨萬歲

其實幾好玩
不過好膠

仲有個可能性: 希望唔好係國內支持香港反共嘅人，但係未改習性，以爲幫手，其實靠害。

目前最好做法係組隊清潔返佢

得架喇 核爆都唔割呀嘛
不過衰野都係對家做
總之唔割
收到

一直以來團結香港人的係榮耀感，你哋諗返吓呢半年嚟，香港創造過幾多奇蹟，世界都嘖嘖稱奇？

支那要瓦解香港人的團結，就自然係要從榮耀感著手。

兒登：對家抹黑架

唔好混淆視聽啦，都唔係同一張席，割乜撚啊？

假新聞

旁邊噴返taiwan is china咪得 鬥玩

美國將軍麥克阿瑟(Douglas MacArthur)在一次訪問西點軍校的演講中說：

「責任、榮譽、國家

這三個神聖的字眼莊嚴地命令你應該成為怎樣的人、可能成為怎樣的人以及一定要成為怎樣的人。

它們是你振奮精神的支點；

讓你在似乎喪失勇氣的時候重鼓勇氣；

讓你在似乎無法堅持信仰時重拾信心；

讓你在似乎絕望時產生希望。」

支那就係要瓦解香港人的榮耀感，自己諗吓。

仲有敲鑼打鼓叫如果係手足錯手請馬上出來自首道歉！我哋會原諒你，馬上幫你補鑊！

咁我哋唔使捉鬼 (同太子站外切蛋糕嘅拆解辦法一樣)。係手足嘅冇理由連出嚟道歉嘅勇氣都冇。

嗰個人仍然係手足，但如果我知道係邊個做，我會屌到佢上天花板。

一個屋企人比另一個屋企人屌到上天花板，雙方仍然係一家人。

6uo都唔割

識玩嘅係要多謝佢支持香港，然後道歉，話破壞文物係唔好嘅

加上有啲外國人手足都會做呢啲嘢

我係中國人啊

支持道歉行動
如果自己人，sorry你唔係condom但你真係錯!香港內戰唔係破壞別國文物的借口!
如果鬼做，道歉係指有人為左陷害抗爭者攪到別國文物!say sorry!

mk通常去日韓泰，哥本哈根佢地撚識

屌咩 我原意係唔好一嚟就割定蓆先咁都屈我5毛

開Twitter
求手足翻譯

「香港人一直被中共扼殺本土歷史及文化
例如皇后碼頭，故深明文物保護對民族嘅重要性
珍惜今次運動既香港人
絕對唔會毁壞外國任何文物
此舉不排除外地有心人借此抹黑香港民主運動
令香港係國際之間失去支持」

自己人有冇咁蠢

點解個個都係割左先

推！！

道歉就一定要，但係要諗下點樣再令人唔覺得係香港人做
支那做得一次就會繼續，唔通次次比人老屈都要道一次歉

幫手清潔啦

精彩

如果係手足做嘅真係over左，不過唔割

唔割係唔割對自己有利
唔係乜鳩都唔割

噴支那旗

邊有手足咁撚白痴噴人地歷史文物，我真係唔撚信

依家外國新聞報導哂，五毛抽緊水

唔使 spin 插贓嫁禍同鬼！向正面諗，去 twitter 同搵 丹麥手足:
1) 如果係支持香港抗爭嘅人做，不論國籍，請出來道歉，大家會原諒你，幫你補救 (太子地鐵站外切蛋糕嘅 拆解 辦法)
2) 要求所有支持香港民主抗爭嘅人，不論國籍，何時何地都要尊重同我哋一樣支持普世自由價值嘅盟友。
3) 不論是雖幹的，哪怕是敵方，組織團隊補救。

記住唔好將焦點擺落「係唔係香港自己人」手上。法國人上次都自己出手去塗鴉法國中銀。要「向不論國籍嘅支持者乎籲」嘅方向 spin。

五毛噴的

對

其實隻野成日都有人搞 not a big deal just apologised sincerely I guess

邊個做都好，道歉先

你知唔知我想講咩

洗唔洗驗下智商先

點解今次死物又會輸民意
利伸 不割

一睇就知嫁禍抹黑！

下次會唔會 有人係美國軍人墳墓 or 歐美景點 到插中國國旗？然後再噴漆 支持中共！

祝你世世代代死全家

成班兒登係度討論割唔割
但講割唔割嘅前提係手足做
問題係連係唔係手足都唔知
又比人帶風向

同上水生日蛋糕事件一樣

插贓稼禍

周圍排晒人喎 係咪支那仔唔係度睇唔到

咁多人正評佢comment 至少有一半係五毛

呢招已經唔係第一次

有藍屍嫁禍我地，係抗日烈士墓碑到塗鴉

用返呢招 係自由神像掛中國國旗

on9

五毛 已block

ho ball

唔理有冇做到：
1．麻煩當地嘅手足去左幫手清潔
2．呼籲大家唔好對外國文物塗鴉
3．向當地人道歉
4．停止所有對罵

有冇新聞link

就算係手足都唔割，就係咁簡單

割啦屌你老母

推呢個

其實點解會比人插贓嫁禍。
講到尾未又係因為連登仔係又噴唔係又噴，先比人有機可乘。

同樣道理，連登仔再做埋啲無謂裝修樹敵，遲早白宮比人炸都入你數

唔會依加先出現喇

冇錯

邊個做架？

你地手足啫

美人魚像多次被破壞
不過今次只係嚿石，唔覺大問題，反而覺得好襯

班連登仔根本唔知咩叫唔割

Mk邊有錢去丹麥？

做埋啲大陸狗先做既野

艾未未個fd做？
呢個像成日都俾人破壞 又淋油又砍頭 唔知有咩 story

Push

Pin

唔係

艾末末直播過放左喺上海世博嘅美人魚
係同一個位 當藝興創作
咁咪叫mermaid 做old friend 囉

話見到佢個old friend 有個msg 喺上面

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

狗賤哥被起底

道歉聲明要等確認咗係邊個先至做。而家先諗辦法安排專業清理同賠償，幫對家賠先至顯得我哋有風度。

做完鳩野，唔割
唔割之後又鳩做

仆你個街，咁外國咪當係一班垃圾中國人互相打交。

我相信真正香港人做錯唔會唔認唔改。道歉，修補，move on。
不斷犯重複一個錯誤嘅係搞事者。

請問有人帶頭做攪手未

每人捐小小盡力幫啦

有乜野問題，為美人魚像加上一層歷史意義

熱血時報話有團體認左係佢做，唔知係唔係香港人黎

塗鴉丹麥名勝撐港 有團體承認責任

見到個post咁多三毛都知咩事

Hafferlaffen 承認咗責任。佢哋自不過係外國有心人(同我嘅猜測嘅一樣)，豬隊友咗啫。聯絡咗丹麥手足寫公開信，用正面嘅態度睇呢件事，唔好割外國有心人嘅支持，我哋組織幫佢哋承擔清理維修費用。之後有消息再公布。

之前班熱狗係twitter仲𨳒手足𨳒到閪惡咁閪爽，如果話熱狗唔係中國外膠部B隊嘅話我好難信

見到有 丹麥petition，但好少人簽，得閒嘅話簽埋佢。